有冇老師/Lecturer用開夾衣領嘅mic?

最近隻手整親攞唔到mic 但唔想講壞把聲
想買夾衣領mic
有冇人有好型號或牌子介紹?

去教協買

我見得掛頸用個種